大阪行程一問

有無巴打知道關西零晨五六點落機之後附近有咩地方可以hea 到 10點
因為打算順便去埋臨空城outlet

入 lounge